不堪朋友嘲笑 英國男童彎刀自行割包皮

【東網專訊】 不少專家都指出，孩童成長期間，朋輩的影響不容忽視。英國早前就有一名男童，懷疑因不堪朋友的嘲笑，而在家中以一把大彎刀為自己進行割包皮手術，導致下體大量出血，並自行到醫院求助。

據報道，受傷男童因為受到朋友的恫嚇，指他假若不進行割包皮手術，就永遠得不到女孩子的垂青。男童擔憂朋友的說話會成真，於是以彎刀割掉自己的包皮，導致下體大量出血。男童立即到醫院求醫，並花了兩天接受治療。

醫院內的一名醫生表示，不明白男孩的動機，因為當地社區有免費的上門割包皮手術；另有醫護人員為男孩的「勇敢」而感到震驚。

大刀砍龜頭

佢朋友又會知?

做咩近呢排好似咁多人玩自己割包皮

練葵花寶典

他知道...

哭是沒有用的

我來割！

勇士

睇字都覺得痛

( Show Blocked User - 廣州菜 )

仲要用支那移動

好撚好笑阿

哈哈哈

VPN翻牆

佢做咩姐

( Show Blocked User - 廣州菜 )

包皮咁好玩都割，係我就笑返班friend轉頭